美國總領事館拒絕十一中槍抗爭者庇護請求，恐面臨國安法罪名

消息來源：南早

真 美國一早拒絕左
唔洗再講
拉

岩啦，拉鳩美國領事啦

佢之前幾時有尋求過美國庇護 有冇汁

有幾遠走幾遠 唔好再返嚟

標題打少左，係健仔恐面臨國安法罪名

早一兩個月唔係有單咩
最後衰咗之後被狗拉
美國庇護唔係一定要人係美國先申請得？

係 所以唔關事
拉

領事館其實應該好難
以前上海租界都話

過到美國就得 , 單憑駐港領事館保護唔到